連登公投-文宣同和理非進場 定 勇武繼續

有冇諗過林鄭點解揀今日出來講野

大家睇完呢個post，不如大家黎個公投，為黎緊既行動達成個共識。

和理非同文宣進場：

1. 啲狗係呢個幾月咁多黑材料，由元朗事件、被捕少女到今日荃灣刀手，單單都係大獲野，不如黎番個整合，應該可以拉攏唔少中立派。

2. 對家既手段一直都係話我地係收錢搞事，係暴徒。我地唔落區解釋下/重申我地既五大訴求，他日行動升級，一啲淺黃長輩未必接受到。

3. 比啲時間集思廣益，睇下有冇新既抗爭路線，啲狗同政府都開始轉玩法，我地更加要變，等政府班庸官同毅進仔捉唔到我地既套路。

4. 最重要我覺得係比勇武回一回氣。今次係長期抗爭，我地大大話話玩左個幾月，個個星期都玩3、4次，仲要次次玩都全日，咁樣可以捱到幾耐？

勇武繼續：

1. 抗爭應該一氣呵成，如果停左散左民氣好難再聚。

2. 撚狗係唯一既抗爭出路，橫掂依家遍地開花，好似今日咁8條戰線，點解唔繼續？

3. 每次和理非遊行集會完一定係撚狗/快閃，慣左停唔到。

4. 9月1號之後有好大部分人真係會因為番學而唔可以再繼續發夢，所以一定要係今個月內做低班狗，要政府跪低/出老解。

文宣和理非進場
勇武繼續

如果有左共識，咁就講下具體應該點做，例如文宣和理非要點做先可以將黑狗做既野同我地既抗爭理念比最多既中間派/淺黃/淺藍 知。

仲有希望大家唔好再屌深藍廢老，佢地係on9無錯，但講唔明就算，唔好屌。可以既話試下動之以情，救得一個得一個呀。

最後，我知啲狗有mon po，睇到唔該快啲同你阿頭講啦，有狗糧派呀。

利申：非大台

推

大家唔推，點比人推呀

投*

建議］ p牌正負評顯示

有巴打經歷咗呢幾日嘅事唔係太頂得順，希望大家可以幫下佢

投降啦！我投降啦！！

輪住做啦
一直都勇武都麻木

但係大家已經集慣左完左一定係開波。你唔搞啲狗，啲狗都搞你

機場可以搞多次

點解一定要2揀1?
唔可以2者並存?
勇武為劍 和理非為盾 缺一不可

假設我地同日出道歉小隊同圍警署小隊
你估傳媒會報個小隊

我怕勇武真係頂唔順咋

圍狗

Push

其實個次機場效果如何？

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

各位手足 記住唔好做多左

互推！